請問觀塘瑪利諾書院近幾年成績係咪跌緊

早10年好勁，去Ｄ教育網見現時入三大只有20% ，唔見好突出，why?

因為啲學生廢左

因為其他人勁左

不嬲得一班人好少少
其他垃圾

曾出2名10優壯元果間，現在連聖言成績都勁佢好多！

變左band 2中學啦
啲學生垃圾哂

點同
以前有ce隔一隔住
依家中三升中四先篩得一班人走
btw舊制al都唔見得好多人升三大啦 大半都係m班

呀差中學

觀瑪仔嘅自由應該係全港數一數二
希望師弟守護民主自由嘅同時可以keep住成績
加油

唔知依家仲有冇summer time

有